%@Auteur:Véronique Glaçon\par
Dans chaque ligne du tableau suivant, 4 réponses sont proposées, mais une seule est exacte.
\\Entoure la réponse exacte. Aucune justification n'est demandée.
\renewcommand{\arraystretch}{1.7}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|c|c|c|c|}
  \hline \centering{Expression} & Réponse A & Réponse B & Réponse C & Réponse D \\
  \hline $(x-3)^2=$ & $x^2-6x+9$ & $x^2-9$ & $x^2-12x+9$ & $x^2+6x+9$ \\ 
  \hline $(2x-5)^2 =$ & $2x^2-25$ & $2x^2-20x+25$ & $4x^2-20x+25$ & $4x^2-25$ \\
  \hline $(x-5)(x+5)=$ & $x^2-5$ & $x^2-10x-25$ & $x^2+10x-25$ & $x^2-25$ \\
  \hline $(x-1)(x+2)=$ & $x^2+x-2$ & $x^2-1$ & $x-2$ & $x^2-2$ \\
  \hline $(5x-3)^2=$ & $25x^2-9$ & $5x^2-30x+9$ & $25x^2-30x+9$ & $5x^2-9$ \\   
  \hline
\end{tabular} 
\end{center}
\renewcommand{\arraystretch}{1}